復仇者聯盟做咗幾十年，有冇日漫咁越做越多bug?

龍珠 海賊王拖長黎做搞到好多反駁位，但好少聽到美漫會有咁既情況，例如復仇者都係由地球打到去多元宇宙，點解個世界觀正過龍珠咁多？

多撚到數唔到la ching

bugs?成條時間線都有事wo

真係 會唔會有海賊王霸氣咁，無端端走出黎既能力？龍珠超西本來好勁，到龍珠超時無閑都去到超西level咁？
利伸：未睇過

復仇者係講戲定漫畫先？

漫畫，見呢度無乜人提美漫bug，但日漫就好多人講bug，所以好奇下

成個世界bug到唔撚要 重作啊

個d咩oaa 5大神就係用黎fix bug

美漫一有BUG 作唔到落去 重啟新世界
成日開其他世界線
蝙蝠俠可以殺左小丑 然後自己取代小丑 變左狂笑蝙蝠俠
美漫冇乜邏輯 諗到咩就寫咩 on99的

某啲神級正/反派既setting根本同大陸啲爽文無乜分別

係yy文

唔係冇人提美漫bug，而係根本冇人提美漫
人設柒，能力設定鳩吹，故事reboot幾廿次，畫面冇打擊感，劇情套套大同小異
垃圾討論嚟做咩

我星期日去復仇2個po問：點解埃人man咁多戲份
比人屌
點討論LUL

照咁睇日漫好好多喎

原本已經好多bug啦 如果講埋marvel入面d bug多到數唔哂

啲畢屎多過海賊王集數啦

之前嘗試過睇美漫
marvel同dc
仆你個街 有時集集畫風都唔同
支線又多 分鏡又亂
一忽忽咁 點睇落去
想睇下起源故事都頂唔撚順

最弊同一個角色起源都可以幾個版本呢，佢成日為咗強化/弱化角色改設定改起源，亂到九彩